去年被黑衣魔於沙田圍毆火猴Sir：啲人好似喪屍咁，當我係殺父仇人

香港文匯報訊（記者 高俊威 ) 「除咗發噩夢，我一直唔敢踏足新城市（廣場）！點解佢哋會當我好似殺父仇人？我身為警察，做咗乜嘢要受到咁樣嘅對待同侮辱？」去年7月14日晚，隸屬警方應變大隊的火猴Sir被大批暴徒圍毆，死神近在咫尺。猶幸生死關頭獲同袍營救執返條命，事隔一年肉體上的傷疤早已撫平，惟心靈上的創傷仍不時淌血，最教他不寒而慄是青年暴徒猶如喪屍，見警員就大開殺戒，他搖頭嘆息說：「黑社會蠱惑仔都唔會咁樣！相信係被別有用心的人推波助瀾所利用，再加上羊群心理才做出這些事，我好為他們的父母感到難過。」

「我以為會死喺沙田！」

「我當時以為自己會死喺沙田！」在沙田區長大、看着新城市廣場落成的火猴Sir，在止暴制亂的行動中，一度以為自己會葬身於商場內，即使事隔近一年，他始終未敢再踏足這個自己長大的地方，「心裡仍有這條刺，要時間用正面的態度慢慢克服。」

當差廿多年、46歲的火猴Sir接受香港文匯報專訪時，憶述當時四面受敵的境況時，仍難掩激動。當日沙田區遊行結束後，暴徒留在區內滋事，不少警員在新城市廣場被圍攻，火猴Sir連同機動部隊約70人奉命進入商場，驅散在場五六百名暴徒。

縱然勢孤力薄，加上當時警隊的裝備仍未完善，但火猴Sir與同袍無畏無懼，奮力進入商場平亂。火猴Sir歷歷在目憶述說：「我一入去，啲人就係咁衝埋嚟，我哋防線散晒，佢哋人又多，我哋每個人要應付四五名示威者，加上上層不時有雜物飛落嚟，我哋只靠一個圓盾同一支短伸縮警棍去驅趕同還擊。一兩分鐘後，突然有人衝埋來，我自然反應一郁，就成個人跌喺地，即刻俾三四人踩咗十幾腳，連眼鏡都跌埋。雖然暈暈哋，都仲可以企起身。點知隔一陣又再有人衝過來，我就好似蜜糖，俾蜜蜂不斷湧埋嚟！」

嘆港青被洗腦

倒地後，火猴Sir被大批暴徒撳住打，他激動地說：「我毫無還擊之力，好多好多人不斷用腳踢我頭，我唯一可以做的，只係用手保護自己頭部，以及叫自己頂住。」那刻的他意識漸迷糊，突然聽到有人呼喊：「唔好再打、會死喇」，施襲者才漸放軟手腳，隨後終於等到同袍來營救。他送院後頭部共縫三針，面部及手腳多處均有損傷及瘀傷，需留醫五天，出院後休養42天才復工。

這一役，除了火猴Sir還有最少十名警員被施襲致遍體鱗傷，更有警員懷疑被暴徒咬斷手指，慘不忍睹。火猴Sir坦言肉體所受的創傷，遠遠不比心靈創傷深，「我爸爸係警察，受佢影響我20歲就當差，從未遇過咁情況，對住十幾個蠱惑仔都唔會咁樣。啲人好似喪屍咁，失晒理性，當我係殺父仇人！如果我做咗衰嘢，俾人打心甘命抵，但估唔到身為警察，會受到咁樣對待？覺得好受辱！」

對於不少年輕人需為參與黑暴承擔法律制裁，火猴Sir感到十分可惜，「他們一直未被灌輸正確的思想和人生態度，再被別有用心的人推波助瀾利用，再加上羊群心理，結果需付上沉重代價。」他為這些年輕人的父母感到難過，也希望這些犯事的年輕人能因此而有所反省。

我身為警察，做咗乜嘢要受到咁樣嘅對待同侮辱？
笑左 笑撚埋右

殺父仇人尚可以原諒

火猴唔係食物就動物 真係黑社會嚟

點解個名咁撚中二既
廿年前古惑仔果d名
火猴，山雞，排骨，烏鴉

收收皮先 打人既時候唔見你當人地係自己仔女？

毅進仔學人談人生態度同正確思想
不如返去對住道牆吠多兩聲

不如諗下你班垃圾做過咩先
可以令香港人咁撚憎你地班死黑警

因為根本就係古惑仔嚟

火猴
dllm, 有冇泥菩薩呀

唔通拎住張偽進cert同你講知識咩

如果我做咗衰嘢，俾人打心甘命抵，但估唔到身為警察，會受到咁樣對待？覺得好受辱！

就係身為狗都唔知衰咩抵比人打啦

突然聽到有人呼喊：「唔好再打、會死喇」，施襲者才漸放軟手腳

下次要獅鳥埋呢啲左膠

中學上堂唔聽書 傾計打交又有你地份，結果做黑警扮正義之師

火猴Sir

好似有個叫喪命

狗糧包埋

MK到

好仔唔當差
當差死仆街

做咩呢排咁多黑警走出嚟洗白？

果日係邊個逼到成班人無得走？

好好反思點解做警察咁撚黑人憎先啦
過街老鼠 人人喊打

阻膠4眼仔圖召喚

this?

去得現場就有呢個風險，怕就唔好去

殺父都係殺一個人，但佢地殺左好多人。

「黑社會蠱惑仔都唔會咁樣」
721個班咪咁樣囉

文匯報d文筆確係有一手

你d仔女同家人先要問點解

「唔好再打、會死喇」

好可惜

火猴

因為輸左啦,一周年無人出行動post無晒
熱門一個關行動事嘅post都無對家招降啦快d認輸啦

火猴?唔知以為係pokemon

睇黎同班應該會有個叫釋武尊

啲人行緊街你封晒出口話要拉晒啲人，係人都同你死過啦

咩嘢火猴呀？做緊黑社會咩，無名無姓呀？

踢落電梯果個？

嗰班係警察第二分隊嚟

比手足一腳伸落電梯個個？

根本就係

仆街死啦你 攬埋你個當差老豆去死啦死臭狗

火猴草龜水企鵝

日日都有
係樓主弱智專post大公文滙

睇錯左第一句，以為係:
除咗發夢，我一直唔敢踏足新城市

咁撚廢嘅

最緊要人有事

有無人睇完呢篇野好撚興奮
係咁幻想條死黑警係咁被人踢

最好打撚到d 狗入和合石

「我爸爸係警察，受佢影響我20歲就當差」

果然你老豆係狗，你都係狗

祝全家死清光

可惜佢地打唔死你條撚樣

冇正面相嘅？做警察咁光明正大唔見得人㗎？

做咩呢幾日咁撚多文匯報POST

我身為警察，做咗乜嘢要受到咁樣嘅對待同侮辱？

仲要問？你自己咪講咗個答案出嚟囉

食屎啦 支共報都post

好正面

認撚住樓主沙田you, 專post 文匯大公

原來連真名都無出，又講到自己咁正確

睇完覺得示威者好仁慈

召喚612 暴徒圍毆示威者gif

就係當自己仔女先打得咁重手，你以為家暴流架？

我就總區火猴
你邊撚度架

做狗都唔係做衰野咁點先係？

DLLM縫3三針都好意思拎出黎講?
射爆眼點撚樣計?
打斷手腳你賠撚返比手足未?

幽默大師2020

On99，你哋班仆街有槍我哋得把遮，嗰時咩火魔法乜魔法都未真係盛行

你問吓自己學堂學過啲乜先好講嘢，CID一條友敢行出狗群，一係自己on9，一係你班狗友由你死

又要威又要戴頭盔

沙田芒果，同埋我條𡃁阿柚

你仲衰撚過啲殺父仇人呀，屌你老母

黑警死全家啦

好人好姐怕咩俾人打

人起朵你起朵
起個咁柒嘅

乜撚嘢火猴sir 叫返芝娃娃咪仲好聽

黑警死全家！

笑死人咩 社會垃圾又喺度扮喊

未死得就得啦

覺唔覺班狗一週年即刻衝出黎想洗底

洗到咩？

收皮la黑警
快撚啲死啊

就因為你係警察先要承擔其他同事既錯，所以比人打

三針.......

sorry

打得太細力

殺父仇人都無咁嬲 已經超越左

又文匯報
唔知佢咩料呢？
而家無嘢好share?

呢條仆街自己喺新城市離隊追住人嚟打先
之後唔知點解碌落樓梯俾人圍
仲好意思話人當佢殺父仇人

你比班白衫督察跣咋嘛

咁就呃到42日假

火猴
真係以為自己打緊機

濕鳩龍虎門啲嘍囉名
通常慘死

打既除左手足外
仲有國安手足
你問清楚味架

講真要圍你就唔會三針咁簡單啦
示威者已經留曬手
明明就係自己追入商場打人之後市民自衛

文匯報

有冇祥哥咁有火喉先？

火猴
苗龜
加曼

你揀邊隻？

咁香港人殺咗你全家？

Real

佢屌示威者時都不忘提及黑社會既良善

tvb 記者黎

下次唔該私了埋佢

有冇樣呀 share出嚟支持下

皇軍：嘆中國人俾人洗腦，唔明白游擊隊點解咁暴力，不斷破壞社會安寧

佢講緊上年7月14
果陣都未發生721 831
留手好正常

三針咋？又唔係三十針 叫生叫死咁

唔講佢自己沖出黎追住人黎打？
講到自己乜都無做咁

你們點對手足！出黎行預左。

咁你死撚得未
未死就襯地淋

有無片笑下

（記者 高俊威 )

你係

突然聽到有人呼喊：「唔好再打、會死喇」

呢條友要將佢往死裡打

打你唔死真可惜

咁都打唔死你，佢地父母就真係感到難過

唔需要睇

如果個班係黑社會,應該仲有開山刀老牛水喉通
警告黑警唔好妖魔化香港市民

做狗既傳統 見後生就大大力打落去 由撚得你係咪親生

算好彩啦，如果係今日發生，可能已經。。。。。。

who.gif

做黑警靠邊站依附權貴
但又要扮哂無辜扮無知

真喺冇道德少少你仲行得出沙田？

沙田me

咁唔鍾意咪移民囉

受傷不能復工對社會係好事
42日真係太少

屌，今日風向係啲差佬出黎扮慘博同情

煮餸個d火侯？ 叫水喉啦

「從未遇過咁情況，對住十幾個蠱惑仔都唔會咁樣。」
緊係啦 佢地同啲蠱惑仔咁老友

當日我親耳聽住佢地班狗響城門河Briefing：

「大家小心，沙田依邊地型多變，敵人隨時會喺唔同嘅地方出現...」

當時我仲心諗「屌你老味當我地市民係敵人？」
只怪當時太天真

佢地係咪接觸唔到外界
每日返工放工
收order就take operation
放工返去就睇下TBB
完全接受唔到新聞

無死算客氣啦
向大陸俾人斬死咗啦

屌請個位阿sir自己上網睇吓新聞先啦
佢可能無做過陰質嘢
但佢啲同事有吖嘛
有好多和平示威者乜都無做過都比黑警搞
喂你咁正義既
係內部發起一個督灰黑警challenge囉
肅清警隊，我第一個衝出嚟同你敬禮又點話

火乜撚嘢猴呀
寵物小精靈咩屌你老母！

嘩屌，黑警打示威者咪又係殺人咁。
喂，射爆3隻眼呀，你班扑街攞人命添喇

明明係散仔sir條撚咩

點解佢哋會當我好似殺父仇人？
我身為香港人，做咗乜嘢要受到咁樣嘅對待同侮辱？

我反問

黑警打得仲狼死 行過都打

你d同事的確殺咗人仲逍遙法外wor, 當你係殺父仇人好正常同理性

佢做左既衰野就係平傭之惡

其實既然咁大影響
不如辭職啦

欲尋泥菩薩、必先奪火猴

邊隻？隻隻名都咁鳩，真係唔係好認得

屌你老味文匯報黑記又作新聞

當日沙田區遊行結束後，暴徒留在區內滋事，不少警員在新城市廣場被圍攻，火猴Sir連同機動部隊約70人奉命進入商場，驅散在場五六百名暴徒。

1. 當日遊行未結束，係警甴強行腰斬中斷
2. 腰斬完過咗一段時間，封晒路無得走，黨鐵都停埋，未走嘅手足被迫停留新城市
3. 警甴入新城市驅散，但手足根本無路走，咪焗住同你打
4. 果陣新城市無封鎖，仲有平民街坊喺入面

5. 咬斷手指隻警甴插人眼先會斷手指

打唔死佢米算係咁囉
唔洗還呀?

即係判掟水樽個手足坐八個月嘅法官唔明手足有咩咁憤怒

抵死！

D邏輯一舊屎來
黑衣人打你
＞黑衣人無受正確價值觀教育
黑社會唔打你
＞所以黑社會有受正確價值教育？

可以說服自己認同呢套諗法都幾厲害

錯啦﹐死黑警仲討厭過殺父仇人

點止殺父仇人

直情係賣港賊

當差廿年

有冇人有save幅gif

突然聽到有人呼喊：「唔好再打、會死喇」，施襲者才漸放軟手腳，隨後終於等到同袍來營救。他送院後頭部共縫三針，面部及手腳多處均有損傷及瘀傷，需留醫五天，出院後休養42天才復工。

左膠死全家

新城市
係唔係tvb 記者?

你打示威者個陣又唔見你停手

//我就好似蜜糖，俾蜜蜂不斷湧埋嚟//
咩撚嘢比喻

我當時以為自己會死喺沙田

竟然無
唉

收皮啦
宜家賣慘情？當日係邊個自己以為玩緊無雙一個衝入人群？
你估有人唔好彩比你撳低左你會唔打佢一獲？
仲好意思話人地係喪屍，成班都無腦

我毫無還擊之力，好多好多人不斷用腳踢我頭，我唯一可以做的，只係用手保護自己頭部，以及叫自己頂住。

屌你612大把人俾畜龍咁圍毆呀

記得有個社團好似有人叫排骨同生菜

沙田被人圍果條碌柒

去旅行大聲啲話自己係狗 招呼都好啲

水喉

第一句咪係答案囉

緊係做左衰野啦 如果唔係點會打尻你呢 傻豬黎既

抵撚死啦
你打鳩人 人地未打鳩你 完全冇反醒

大喪 火猴

佢個朵應該係叫火喉，大排檔成日講個d火喉唔夠，同生菜排骨都係同group

扮受害者

真係要小心應付 佢哋而家鋪天蓋地宣傳緊 幾年後呢個就會成為官方真相 無人會知道佢哋做左幾多陰質事 殺左幾多人

縫三針休息42日

佢老母
啲黑驚係煲底用盾打到個女仔肌肉壞死唔撚講

[行動POST]615全民放假悼念日

他送院後頭部共縫三針

睇咗半篇文 原來三針

無一個係無辜

連登仔最中意用現有形勢去睇以前嘅嘢㗎啦

邊撚個

可否多啲呢啲飛機文？
明知實有修飾過，都睇到好開心。

其實佢依句野佢都答咗自己

G持阿火猴蛇俾人打多兩獲

啊sir 你未夠火猴喎

除咗發噩夢，我一直唔敢踏足新城市（廣場）！點解佢哋會當我好似殺父仇人？我身為警察，做咗乜嘢要受到咁樣嘅對待同侮辱？
屌你老母
強姦 殺人唔講出黎
夜神月好快選出下個死者

你何止殺父仇人

最後悔既係留左你一條狗命仲唔識感恩

掟人仔女落街
彥琳媽媽都唔知係咪被消失
直頭係全家都被害

仲衰過殺父仇人

驚咪唔好當差囉
屌啦媽 你行到岀去係香港人仁慈 換轉喺美國 你地差館都比人燒埋啦

點解唔提下有黑記同朱凱迪幫你？

嗰時未興鶳

出得來打示威者就係政權打手嚟啦，仲好意思講身為警察

如果我做咗衰嘢，俾人打心甘命抵，但估唔到身為警察，會受到咁樣對待？覺得好受辱！

笑撚死人咩
黑警濫暴 紀律部隊經常強調一個整體
你隔離果D濫暴你咪比人咁樣對待囉
醒未呀毅進仔

寵物小精靈

如果我做咗衰嘢，俾人打心甘命抵

火猴蛇你捨得找數未?

西九無名
總區邪神

Coffee老公前幾日滑水意外都十幾針啦大佬